早高美斯要做手術

會唔會提早收咧?